醫療輔助隊四級長官

有冇巴打聽過/做過醫療輔助隊四級長官？

我見官網而家招緊人，想知好唔好做？
有咩要注意？

係咪無錢?

好似有

計時薪 睇你做左幾多個鐘照計

推

要受訓兩年，呢個部門好孤寒
真係有抱負同使命感先好入

點孤寒法

點解可以拖到train2年

隊員就要受訓大半年，長官聽講就係兩年
做做下會有好多時候逼你返嚟，做嘢但唔簽更紙
不過如果你做到美沙酮診所果d就正
當正職返嘅話有20kup

至於實務方面，真係on撚鳩
明明大家都係政府部門，啲em call就俾哂st.john做
Ams啲車就擺多過用

真係學到野嘅就只有單車隊同埋美沙酮診所

巴打做左好耐？

做officer等於返多份無錢既正職 無時間抱負落到隊好快會走 亦都好多officer走

St.john一樣on9，兩隊都係西，你可以話ams係睇錢份上

更又少 屎又要你食 人又要你管
正正經經當興趣做散仔仲撚爽

我都知入呢d隊唔係為錢係想學野，你話賽馬果d俾st.john我無異議，始終都係英國佬野，益番自己友

但真係搵唔到理由點解會俾咁多em call佢地做
真係大家一人一半都冇咁火

Officer做美沙酮診所好正

同埋唔記得講，ams係三個月先出一次糧

斃部隊d人有1/3係嚟當社交活動 你叫佢地出em call CPR都未做得好啦

屌咩. ambulance control唔接 彈得多 邊尻個都冇心情搵你去車

馬場st.john一早做到屌哂鬼，馬會當john仔狗咁撚

可能係ams自動放棄，正如單車都俾左段st john

A記做非緊急都用左好多架救護車啦
因為D小巴救護車壞鳩晒

之前又玩防止賄賂條例
要人入紙排隊報更
結果冇人睬佢唔夠人當更

仲攬埋緊急救護車黎做？on9

oto on9啫 其實大家都係志願人員 都係服務市民 下下用正規管都係想趕人走啫

想請問各位有冇消息嚟緊會唔會再招四級長官呀？等咗好耐都無